有冇高手教下點溫M1

用緊pearson longman教科書，感覺自己做哂d題目都未夠班拎4

Aim 5

做past paper

M1背哂啲計算方法，睇清題目問乜，4係guaranteed

m1好撚易架喎，aim 5**啦，仲易過compulsory math

本書放係枕頭底
一日訓3次 早午晚 每次3個鐘
自然識了

Herman yeung

個人覺得書嘅題目係了解concept
但應試應該以past paper題目為主
不過感覺本本textbook都差唔多
btw herman yeung D片都唔錯 可以睇下
ps. 自學緊M1 用緊maths in focus
純粹自學 非為dse

唔識M1 而我M2都衰咗

補koopa

做哂啲題目都唔識
即係你冇天份囉

題型冇乜變化，認熟識做就夠5

溫左concept先
做M&S PP
做嘅時候小心D
培養用計數機check數嘅習慣
再review做錯嘅題目

koopa way is the winning way

m1易好多 不過條curve都高好多

M1好難

買3650p II check數，確保自己唔會d錯
prob入formula

操操下卷拎5唔難
今年我祼考都有5

裸考有5咁癲

前一年佢5*

巴打 中大正唔正?

唔好笑我

冇想像中咁好

自修過m1
因為懶得睇書解concept死操卷最後拎得5
入U再讀calculus先開始睇書，逐個prove睇
屎忽痕去再做m2卷基本上係一路輾過去
其實明左concept就夠

利申：賤數拎A

ching 2017 dse

睇大學TEXTBOOK 學埋OUTC既野

讀M1最緊要唔好問點解

喺統計嗰邊，千祈唔好嘗試去證明或者去睇個證明
只需要背做法同塞數就得

stat個邊睇prove都好正
得閒可以睇下

睇下點用 integration prove normal distribution 既 total area = 1

唔好咁害人啦

m1無論深度定廣度都好低,core廣度仲廣過m1好多,m1要考得好好易咋,始終題型變化極少

要搞清楚點證central limit theorem先
咁樣先用得安心

操pp 起碼3次
做唔到就望答案
咁可以清吓concept

咩科都啱用

個prove應該連m2都outc

呢排教緊啲 year 1 math1010, 教到我扯火

連 limit 既砌數 skills 都唔識，都唔知佢地中學個陣學咩

做AL math and stat

M1只考limit at infinity，仲要極少出現
M2只考first principles

咁你話嗰班人有咩limit係識砌啦

係咁操 操埋as math&stat

利申5**

高分洗撚讀曬撚事咩

我當年就係無操maths and stat

真

Suppose Z is a standard normal variable.

(1) For any real number a, P(Z = a) = 0.

(2) Z is not a real number.

以上兩句 statement，邊句啱邊句錯？

aim 5** 一定要識

兩句都啱

(2)唔識
所以我上年得5*